醫學權威陳肇始局長話遊行會傳播肺炎 去海洋公園 迫地鐵 深圳關口就唔會

陳肇始昨於網誌稱，港府所有防疫措施均以公共衛生和保護市民健康為原則，「絕無任何政治考慮」，早前有評論指限制群組聚集「政治打壓、針對政治集會」是毫無事實根據。若疫情穩定，不排除在許可情况下逐步放寬群組聚集限制，例如調節群組聚集人數的上限，或增加獲豁免的群組聚集，但無提及撤銷限聚令。
陳又說，在「粵港澳聯防聯控」基礎上，現似乎「較有條件」有限度放寬從廣東或澳門來港人流，首階段會優先考慮便利必要來往的人。

大陸話港獨病毒恐怖過武漢肺炎嘛

連許樹昌都倒佢米
不過睇死柒婆又會再延長限聚令

準備到七月中

陳肇始：口交會射精，肛交、無套性交就唔會

每兩個星期放寬一倍，8 -> 16 -> 32
剩係得班撐共組織可以遊行 (得十幾個人)

醫學你老母

區區一個護士學人做衛生官員，含撚啦